[集氣]夜神月

夜神月我知你睇到架
麻煩幫幫手寫埋何君堯個名
感謝你

屌

望到呢張相，我笑到停唔到甚至就快標尿，但笑笑下我竟然有種想喊嘅感覺，究竟我隻眼分泌出黎嘅眼水係因為我笑緊定我喊緊呢